{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002758",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023091846588/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "시어 저지 탑 - 베이지"
    },
    "text": "8 secondsブランドはサムスン物産ファッション部門で製造した商品です。 こちらの商品の製品番号はFW23 / 353941JQ1Aです。 このトップは活用度の高い長袖トップで、様々な着装に適したすっきりとしたデザインを持っています。 このトップは、透け感のあるジャージー素材で作られており、柔らかい肌触りと快適な着心地を提供します。 流行りに乗らず、単独で着用したりレイヤードしてスタイリングするのに良い実用的なアイテムです。 このトップの表地はポリエステル84%、レーヨン16%で構成されています。 洗濯方法は濃い色と明るい色の場合は分けて洗濯する必要があります。 漂白剤は使わないように注意する必要があります。 洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。 製品に洗剤が残らないように十分に洗濯した方がいいです。 洗濯時に置物が落ちることがありますので、必ず軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失については保護を受けることはできません。 暖房器具に近づかないように注意しなければならず、高温のアイロンがけも避けなければなりません。 金属部材は皮膚と直接摩擦しないよう注意しなければならず、装飾物が付着した場合は首をきつく絞らないよう注意しなければなりません。 水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することもあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。 水洗い時に一部収縮することがあり、摩擦により毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このトップの製品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / 353941JQ1Aです。"
        },
        {
            "question": "このトップはどのようなデザインですか？",
            "answer": "すっきりとしたデザインを持っています。"
        },
        {
            "question": "このトップはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "透け感のあるジャージー素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このトップは何パーセントの材料で構成されていますか？",
            "answer": "ポリエステル84%、レーヨン16%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このトップの洗濯方法はどうすればよいですか？",
            "answer": "濃い色と明るい色は分けて洗濯し、裏返して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このトップはどのように着用することができますか？",
            "answer": "単独で着用したりレイヤードしてスタイリングすることができます。"
        },
        {
            "question": "このトップは暖房器具や高温のアイロンがけに注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、暖房器具に近づかないように注意し、高温のアイロンがけも避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "このトップは水洗いする際に何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "金属付着物によるサビや色移りの恐れがあるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このトップの洗濯時に何が起こる可能性がありますか？",
            "answer": "一部収縮したり、摩擦により毛玉が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "このトップは強い日差しや照明によって変色することがありますか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって変色する可能性がありますので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 561,
        "QA": 394
    }
}